操你媽的下午茶吃西吐司和炸雞翅膀簡直就牛B死了

老美認同

厉害了，我的哥

來來來!咱們去城大允行的主場溜溜去!